鼠王芬我屌你老母呀手

鼠王芬，我屌你老母，你幾時見撚過勇武呀，勇武手足幾撚時搵你貼你講野及係係面對喊，屌你老母咪撚係商台講廢話，另外你仆街講撚到自己好偉大，好撚多功勞，我地要5大訴求缺一不可呀，鼠王芬收皮啦，你個仆後冚家剷講撚到好似自己叫淋病講廢話。你知唔知你撚樣好撚樣衰。
另外商台唔該你地搵議員搵質素好d啦，你地搵d撚樣建制多過泛民議員咁撚樣唔撚公平，個柒婆有佢講沒人講

重係到邀功
正冚家產
畀主持問你做過啲咩就九唔搭八

第一句佢就話自己做左好多野，我即刻著晒。

作為代議士，理應出來排難解紛。
幾個月來，獻世派得田二少落過下場，聽下示威者訴求。，你班垃圾做過咩野？！！！
你呢條8婆，政府吹咩風，你就飄移去個邊。而家仲卑鄙到吹水，加強自己說服力。你含撚啦。

你幫政府護航咋，你有幫過市民出聲咩？！

佢個辦事處好危險

聽到想打撚爆部收音機

大家幫幫佢，小得

勇武藍絲